有咩慘得交assignment 遲左一分鐘

預鬆o左10分鐘 但upload得好慢

就係assignment遲交左一秒鐘

遲59秒

遲58秒

遲57秒

ON9, deadline 前10分鐘至交,

hang 一 hang 機都死啦

只差一點點